不如起班狗既老婆仔女底 瘋狂打電話搞鳩佢地

到底有咩方法可以搞鳩班狗 等佢啲仔女老婆比人割曬蓆

推

瘋狂打電話辛苦埋自己

順面附上搵老豆TG

我估覺得應該係自已電話 WhatsApp 開群組，
然後拉佢地入黎同佢地好好溝通一下。
再唔係可以拉埋爸爸媽媽入黎都得。
再唔係可以黎個 cross over 一下又得。